唔明點解咁多ON9仔鍾意呻點解我冇買TSLA 本身啲錢就唔撚係比你賺既

點解你無買TSLA? 咪就係因為你覺得佢爆升唔到/冇咁快爆升/唔會升到咁高/升得冇你買緊果幾隻咁快
而正正係因為你有呢個判斷 而導致你冇買到TSLA
而最後TSLA爆升 就係同你判斷既結果不同 所以本身啲錢就唔係比你賺

日撚日都有ON9仔呻點解$xxx 果時我冇買TSLA
我屌你老母
踢完場波 點解我唔買贏果隊
跑完場馬 點解我唔買贏果隻
開完六合彩 點解我唔買開果6個NUMBER
點解點解 因為你冇眼光冇膽量本身啲錢就唔係屬於你囉點解

呻下都唔得

sorry囉

有邊個諗到佢會1600 ，可能過幾年就有邊個諗佢會16000

傻仔先買tsla

諗唔到係你既問題, 咁唔好怨點解自己冇買到,
即係開完六合彩, 你就會怨哎喲我點解會冇買到頭獎果六個NUMBER咁ON9?

點會怨，咁易比我買中咩，比我買中升50%都走咗了

兒登日日至少20個以上ON9仔怨婦係到呻點解自己冇買到

我諗到最盡升到1600 點知上埋1700
佢隻cybertruck 都未出到貨 啲人就係咁買

股票升幅買未來 唔係買現在

真。問自己買咗升200%仲忍唔忍到

有乜好認叻
大把人同馬會賭一場馬都唔止贏5倍

佢驚之後冇得認叻輸9哂俾人地威下啦

酸撚到

我正式宣布, TSLA 今晚已經見咗頂
煙花爆開嘅一刻係最燦爛

利申 : 9up

升幾百蚊又點
你計% 嘅話
港股都升到十幾二十%啦

講事實駁唔到又話人酸
見過大蛇柯尿未吖

屌得嗰20股就收返埋啦

得果廿股均價600用半年升唔夠3倍 以為自己好威串鳩佢就係酸佢

均價600都叫叻證明股災又近左一步

想學野你平均價又幾多

我地均價百六定六百都唔影響到個佢均價600貼倉想認叻個結果
即係跑馬當我呢場我買隻馬跑輸
然後有條友貼自己中左隻2倍大熱門以為好撚威咁 佢比人串就梗架啦

點解250個陣我唔買tesla

輸打贏要

Nvda跌得仲甘

講真丫三月低位389, 訓身入100股。有2倍800重唔走咩

咁嬲做乜9

200蚊出埋分析叫人買 日日比人屌到飛起

所以咪要有分析 一早要有晒計劃升到幾多先賣
升少少就賣既根本就係冇深入分析過 唔了解間公司

格sir

個回覆問升200%你仲忍唔忍到 我貼出黎分享我升3倍幾都未賣 一句說話都無講喎大佬 係你即刻出嚟咬話咩曬命 好撚威咁咋喎 我要曬命大把野可以曬
我真心唔明貼飛有咩問題 我一開始貼呢張加張飛就話曬命姐

唔好成日眼紅覺得人地既成功或者覺得人地既成功係天跌落嚟 如果自己點點點都一樣 咁樣你一世都唔會成功

嗰陣我聽你講 跟住自己做足功課分析 Tesla發佈會同篇財報睇撚曬 34x入左市 然後俾人話係賭馬

你唔好撚成日覺得人地眼紅你啦傻西
由人地質疑你就話人酸 串多你兩句爭住post身家
唔知話你自卑定自大

點解富人係少數,咁你咪明loser點解日日叫春囉

我乜都無講過 你第一句就話係認叻喎

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #國際戰線 #聯繫匯率 #快閃文宣 #取回強積金 #移民走資

on99,呢張咭搵人加名,$100定200就整到
係咪你老豆老母都無人知啦
係貼就貼份現契啦

我要曬命大把野可以曬

大大聲笑撚左, 以為自己好型, 但原來巴打你弱智玻璃心

唔好咁啦可能人地仲供緊先買得30手

太古城住戶咭,我以前都住果到,不過咁撚舊,搬左唔住啦
果陣放盤個aa有一疊

巴打仲有咩曬, 好想笑下

笑死
上面條友貼張太古城jm9

入職培訓人工

究竟係唔係一隻TRAIN完既AA狗

太古城唔係海景花園都冇乜討論價值

大大聲笑左出黎